你地幾時先知道咩係真正愛一個人?

自問就算係初戀或者頭幾次戀愛入面，都未真正察覺咩叫係愛?
直到而家廿幾歲，遇見到一個我認為真係對的人，先發現愛嘅感覺係咁。
係錯的時間，遇上對的人 都算人生最痛苦事件之一。
希望大家珍惜眼前人

遇到你

到要分開的時候，才會知道有幾愛

都啱，但係如果分開咗，同下一個有新嘅開始

依個時候，你仲會唔會仍然對上一個咁有愛

大概係當你唔計較付出幾多嘅時候
或者為左佢而改變自己（好嗰方面

呢一次 因為難得又好中意而又同對方有好多話題
但係我同時都做錯好多嘢
好想改但係比左情緒左右成個人

真係要好好珍惜佢
有心唔怕遲，你肯附出去改，佢一定見到
盡量唔好俾自己嘅人生有遺憾 加油

好辛苦 自己本身有情緒病 已經冇食藥一排
我其實好應該再食返藥
我成日好懷疑佢既愛
有時衝動起上嚟會否定佢做嘅事
我真係好犯賤 同時都好痛苦 但係我真係feel到好愛佢 唔想同對方分開

我覺得睇人或者上一段感情係傷人個個定比人傷個個

要愛人 先學識愛自己
唔好否定自己嘅問題，even係情緒病會亂諗會懷疑
正視自己嘅不足，要知道每個人都唔會係完美，重點係有冇人會接受你嘅不足同時陪伴你成長
我諗你嘅另一半就係依個人，佢真係愛你，會明白你做每一樣野背後嘅心思
俾啲時間慢慢培養最好嘅結果

冷靜落嚟發現好唔應該

傷人同比人傷會有咩分別呢?

救命做完又會覺得好仆街 雖然佢都有整傷我
想死

我覺得係睇人😂

可能覺得自己同佢都唔同世界 我唔值得

唉 唔好咁諗啦，咁樣你另一半都好心痛...

我對佢有時差有時好 其實咁佢先最辛苦
我明知係咁都仲要咁做
我控制唔到自己情緒
可能係我唔識點拍拖

會諗到要結婚都無所謂嘅時候

當你同佢一齊既時候就算大家唔出聲 亦都唔會覺得尷尬既時候

想與你做愛 和你做愛

每遇見一個都會反問自己一句「如果我失去呢個人我會有咩感受」，直到遇到現任，個答案係「我想像唔到我失去佢會有咩感受...所以我呢一世都唔想失去佢，我想同佢一生一世」

好難得會俾到自己一個咁肯定嘅答案
珍惜同享受啊

就算明知無結果，都在所不惜等佢，愛佢，只為幾個月一次的見面
明知自己痛到仆街，都唔肯狠下心腸忘記，放下
每次諗起佢都喊，痛恨自己點解唔早啲識佢
如果有機會重新黎過，我唔想再識到你了
寧願我地從不認識 都唔想過一個你唔係屬於我既現在同將來
你問我點解咁鍾意你？對唔住 我諗係因為我愛你太深了

四年級 9歲嘅時候，對一個男仔有心動嘅感覺，每一日翻學都好想見到佢
對住佢會面紅心動

之後小學畢業到宜家10年，再都遇唔到一個心動嘅對象